得罪講句 迷韓風啲囡=唔係女神

咁撚ON9既韓風你都迷 證明你樣子性格都唔會係女神級

呃正皮